我愛中國

護旗手係我

好撚好笑呀？

返去幫習撚含撚啦